曾偉雄：唔能夠網上講乜就去查

[形象工程] 我們不是暴徒

自打咀巴